##description :

Ce projet est fait pour l'unversité tunissienne "tek-up University" pour la gestion des clubs universitaires ou les étudiants peuvent créer des comptes et voir la liste des évènements des clubs w les différentes activités.


##technologies
 
ReactJs

##Run projet

npm or yarn start
